(有片) 警員對同袍呼喝：上車啦屌你老母係度扮型

一早講左大sir真係當前線差佬係狗咁呼喝

大sir叫你企就企 走就走啦on9

大sir：膊頭冇花既 全部叫你老婆入我房

似係班黑警屌鳩班外地解放軍係到on99扮型